Home office

老細話掛住你班契弟

無得省你班卒仔真係好無聊

叫佢facetime 繼續省囉